\documentclass{article}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{polski}


\begin{document}
\begin{titlepage}
	\title{\bfseries\huge Quiz w architekturze client-server}
	\author{Daria Citak, Patryk Zaucha}
	\maketitle
\end{titlepage}

\section{Instrukcja użytkownika} \vspace{.5cm}

Na ekranie powitalnym znajduje się przycisk umożliwiający rozpoczęcie quizu. Po jego kliknięciu, wyświetlane jest pierwsze pytanie.
Użytkownik ma możliwość zaznaczenia dowolnej liczby odpowiedzi i zatwierdzenia ich, poprzez kliknięcie przycisku ,,Następne pytanie''. Przy każdym pytaniu, wyświetlana jest informacja o jego numerze, oraz liczbie punktów, jakie można za nie zdobyć. Po zatwierdzeniu odpowiedzi na ostatnie pytanie, w aplikacji wyświetlana jest informacja, czy uzyskano wynik pozytywny, po czym otwierany jest plik PDF ze szczegółowym raportem z przebiegu testu. Do uzyskania wyniku pozytywnego, wymagane jest zdobycie ponad połowy punktów.
\vspace{.5cm}

\begin{center}
\includegraphics[width=1\textwidth]{images/10.1}\par Ekran powitalny \vspace{1cm}

\includegraphics[width=1\textwidth]{images/10.2}\par Wyświetlanie pytań \vspace{1cm}

\includegraphics[width=1\textwidth]{images/10.3}\par Przejście do podsumowania \vspace{1cm}
\end{center}
\vfill

\section{Proces testowania} \vspace{.5cm}

\subsection{Pobieranie pytań z użyciem Postmana} \vspace{.5cm}

Dla każdej wartości id, serwer zwraca odpowiadające mu pytanie, poprawnie sprawdzając czy jest ono ostatnim z puli.
W przypadku podania id spoza przedziału dostępnych pytań, zwracany jest kod odpowiedzi 404.

\begin{center}
\includegraphics[width=1\textwidth]{images/1}\par Pobieranie dowolnego pytania \vspace{1cm}

\includegraphics[width=1\textwidth]{images/2}\par Pobieranie ostatniego pytania \vspace{1cm}

\includegraphics[width=1\textwidth]{images/3}\par Pobieranie pytania spoza zakresu \vspace{1cm}

\includegraphics[width=1\textwidth]{images/4}\par Logi serwera \vspace{1cm}
\end{center}

\subsection{Pobieranie i wyświetlanie pytań z wykorzystaniem GUI klienta} \vspace{.5cm}

Wszystkie pytania są pobierane i wyświetlane we właściwy sposób.
Nie ma możliwości, aby klient wysłał zapytanie o nieistniejące pytanie.

\begin{center}
\includegraphics[width=1\textwidth]{images/5}\par Rozpoczęcie quizu \vspace{1cm}

\includegraphics[width=1\textwidth]{images/5.1}\par Logi klienta \vspace{1cm}

\includegraphics[width=1\textwidth]{images/6}\par Odczytanie ostatniego pytania \vspace{1cm}

\includegraphics[width=1\textwidth]{images/6.1}\par Logi klienta \vspace{1cm}
\end{center}
\vfill

\subsection{Wysyłanie odpowiedzi}  \vspace{.5cm}

Wysyłanie odpowiedzi działa dla dowolnej ilości zaznaczonych opcji. Serwer na bieżąco przelicza sumę punktów dla trwającej sesji.

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/7}\par Zaznaczanie jednej odpowiedzi \vspace{1cm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/7.1}\par Zaznaczanie wielu odpowiedzi \vspace{1cm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/7.2}\par Nie zaznaczanie żadnej odpowiedzi \vspace{1cm}

\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/7.3}\par Logi serwera \vspace{1cm}
\end{center}
\vfill

\subsection{Kończenie quizu i generowanie raportu}  \vspace{.5cm}

Klient poprawnie wyświetla wynik uzyskany przez użytkownika, po czym otwiera raport ze szczegółami quizu.\\
Serwer prawidłowo oblicza wymagany próg punktów wymagany do zaliczenia. Poprawnie zaznacza odpowiedzi użytkownika, 
kolorem zależnym od ich poprawności.

\begin{center}
\includegraphics[width=.8\textwidth]{images/8.1}\par Klient w przypadku niezaliczenia quizu \vspace{1cm}

\includegraphics[width=.8\textwidth]{images/8.2}\par Raport w przypadku niezaliczenia quizu \vspace{1cm}

\includegraphics[width=.8\textwidth]{images/8.3}\par Klient w przypadku zaliczenia quizu \vspace{1cm}

\includegraphics[width=.8\textwidth]{images/8.4}\par Raport w przypadku zaliczenia quizu \vspace{1cm}
\end{center}
\vfill

\subsection{Sprawdzanie połączenia z serwerem}  \vspace{.5cm}

Klient poprawnie sprawdza stan połączenia z serwerem, w przypadku jego braku, uniemożliwia wysyłanie zapytań i nawigację.
Prawidłowo wznawia działanie, w przypadku ponownego połączenia się z serwerem.

\begin{center}
\includegraphics[width=1\textwidth]{images/9.1}\par Brak połączenia bezpośrednio po uruchomieniu quizu \vspace{1cm}

\includegraphics[width=1\textwidth]{images/9.2}\par Brak połączenia w trakcie działania quizu \vspace{1cm}

\includegraphics[width=1\textwidth]{images/9.3}\par Logi klienta \vspace{1cm}
\end{center}

\section{Podział prac}
\begin{center}
	\begin{tabular}{|c|c|}
	  \hline
	   & Logika klienta \\
	  Citak Daria & GUI klienta\\
	  & Otwieranie raportu \\
	  \hline
	  & Serwer \\
	  Zaucha Patryk & Generowanie raportu \\
	  & Testowanie i dokumentacja \\
	  \hline
	\end{tabular}
\end{center}

\end{document}